
                      Fantastica pelicula. Estaba invitado a la premiere de Madrid y fui sin saber lo que me iba a encontrar y ... Es genial :-) la recomiendo . Futura ganadora de un Oscar sin duda.
        
            